又一城大學MBA

千里來相認
岩岩先fulfill gmat 要求
有同伴同入嗎？